<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.EspadaNegra18" name="[COLOR silver]Espada[COLOR dimgrey] Negra [/COLOR]" version="1.1.5" provider-name="FlechaNegra">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
    <import addon="script.module.requests" version="2.9.1"/>
    <import addon="script.module.xmltodict" version="0.11.0"/>
    <import addon="script.module.dateutil" version="2.8.1"/>
  </requires>
  
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
        <provides>video</provides>
  </extension>
 
<extension point="xbmc.addon.metadata">
	<summary lang="en">TV, Movies, Series, Animation Online </summary>
	<summary lang="pt">TV,Filmes,Series,Animação Online </summary>
	<description lang="en">[COLOR orange]  Espada Negra [/COLOR] 
	        [COLOR silver] The Add-on offers TV, Movies, Series, Animation Online , links that are fully functional and constantly
updated NOTE: The creator of this Add-on does not host any content, we just reorganized, indexed it again, all content can be found on the internet with a simple search.[/COLOR]</description>
	<description lang="pt">TV,Filmes,Series,Animação Online
[COLOR orange]Espada Negra[/COLOR] 
[COLOR silver]O Add-on oferece TV,Filmes,Series,Animação Online, links totalmente funcionais e constantemente
atualizados OBS: O criador desse Add-on não hospeda nenhum conteúdo apenas reorganizamos, indexamos novamente, todo conteúdo pode ser encontrado na internet com busca simples.[/COLOR]</description>
    <disclaimer lang="en">The author is in no way affiliated with Kodi, Team  blackarrow-kpt Kodi or the XBMC Foundation. This is a non-profit resource.</disclaimer>
	<disclaimer lang="pt">[COLOR yellow] Espada Negra[/COLOR]
[COLOR orangered]O  autor não é de forma alguma afiliado à Kodi, à Team blackarrow-kpt  Kodi ou à XBMC Foundation. Este é um recurso sem fins lucrativos, organizado exclusivamente para fins educacionais e protegido pela doutrina de uso justo da Lei de Direitos Autorais, especificamente a seção 107, que promove a liberdade de expressão, permitindo o uso não licenciado de obras protegidas por direitos autorais; nao tem nenhuma afiliação com o provedor de conteúdo.[COLOR yellow] Espada Negra [/COLOR]</disclaimer>
    <language>en de</language>
    <platform>all</platform>
	<assets>
       <icon>icon.png</icon>
       <fanart>fanart.jpg</fanart>
    </assets>
	<news>
v1.0.0.+Leia
- Addon Espada Negra

	</news>
</extension>
</addon>
